請問大家火影我最喜愛既角色？

我最喜歡宇智波止水

鼬！

鹿丸

自來 也

路飛

Nagato

無人鐘意宇智波？

宇智波鼬，宇智波止水

鳩硬

宇智波帶土

宇智波斑

第一部：卡卡西

第二部：宇治波鼬

第三部：四代火影

主流 鼬
冷門 二代水影

一樂老板

李洛克

帶土

我愛羅

四代

大波妹

好少出場既天天

佐助第一

卡卡西

水門

4代

綱手

月光疾風

君麻呂

寧次天天 天生一對

迪達拉
輸喺無中生有嘅屬性相克到

一講火影除左鳩硬諗唔到其他人

其實月光算唔算係受歡迎既配角 咁早就死左

但係次次投票都好似見到佢排名幾前下

鼬

大蛇丸

帶土啦

雛田

飛雷神二段

Shikamaru for sure

我愛羅 砂瀑大葬！！

輝夜得佢由始至終都忠於自己

唔係唔鐘意

但你問我最鐘意邊位 我頭3位都唔係佢

1: 帶土
2:自來也
3:鼬

會唔會有人覺得帶土其實好慘？

同埋有無人覺得自來也其實唔使死

有無人好撚憎香憐？佢真係煩過西

真男人 自來也

真係幾正

如果玖辛奈知道面具人係帶土，一定傷心死
佢仲想嗚人似細過嘅帶土

四代，飛雷神勁型

收皮喇你

睇多次都睇到起雞皮

鳴媽話想要個仔好似帶土咁,率直陽光,唔駛好醒,但係會重視同伴,唔會放棄有毅力
結果鏡頭一轉,就係放棄左夢想既帶土,對住仍然努力緊既鳴人

其實點解會有人覺得火影個屬性相克係無中生有
我近排先重睇完第一部,頭幾本單行本已經有頁係提風火雷水土遁係基本五遁
只係之後第二部先詳講,陰陽遁都係戰爭篇先講,定係只要唔係一開始就講哂都設定就係無中生有?
咁仙術咒印都係突然間彈出黎啦

飛段

我大波架

鼬，帶土

菖莆姐姐

點解火影唔繼續出呢？真心唔想得700 幾集就完

大家有無睇博人傳？

其實大家喜歡火影既漫畫多一點定動畫？我個人二樣都睇哂！都係鐘意動畫多d

動畫多

初代

蠍

雷影果邊果條大波妹應該係全作最大波

佐助

未完份復活既班 長門

邁·特凱
八門遁甲贏哂

我

大過鋼手

火影未入疾風之前真係好正，

主角班同期個個都刻畫得有血有肉，

反觀疾風傳之後全部劇情真係亂9黎，不停圍繞住宇智波一族黎講

點解一開波果到可以咁正

疾風傳之後好似換撚埋作者咁 差撚到

中忍考試真係神級

卡卡西同凱呢對好朋友

超型

動畫做到鳴人條衰仔就結婚

好靚

好色仙人

小南同蠍冇人講

圍你老母繞咩
我愛羅篇,大蛇丸篇,角都飛段篇,佩恩篇,五影篇
係得佐助同鼬大戰同忍戰篇後期先講番哂宇智波條線
印象流就收下皮啦

角都飛段正到仆街
我愛羅同李打 鹿丸單挑 自來也死 同凱打鮫 都係世界級

點解呢個出一集就比人秒左既人會咁多人記得

鹿丸
卡卡西

好撚型啊屌你老母

鹿丸手鞠